如果成立臨時政府邊啲人會係你哋嘅首選

黎元洪

梁天琦